有冇人自卑唔敢去天水圍 尤其是濕地公園

去到天水圍個個smart, 男既老西, 女既一身名牌
窮撚企入去特別礙眼咁 每次去港島, 就好似去謝師宴, 要諗下點打扮先敢出門

天水圍定港島

天水圍

天水圍要回鄉證咁撚煩 唔去

去深水埗仲衰啦 要拎南亞簽證